# Vominator #

**Версию скриптов в global.cfg замените вручную!**

Набор скриптов для удобного администрирования сервера Minecraft. Содержат очень много всего. Все настройки выведены в конфиге, самым главным из которых является global.cfg, в котором настраиваются все модули.

**Важно! Набор предназначается только для тех, кто точно знает, что делает! Новичкам использовать его категорически нельзя, если вы не хотите навредить себе!**

Использование данных скриптов на ваш страх и риск. Некоторые скрипты недоработаны, либо содержат неисправленные баги.

*Писался для себя, является моим HelloWorld на баше. Была задумка поддержки dash, что отразилось на методах реализации. Может содержать говнокод из-за новичковости.*

Скорее всего, обновлений больше не будет всвязи с закрытием сервера Vomine.

**Полная документация находится в fulldoc.txt, который лежит в папке help.**